撤惡法 釋義士 懲黑警 缺一不可！

記住呢三個重點, 一日未達成都唔可以散

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

加埋林鄭落台啦